612支援基金，星火都要大家支持

早幾日南華早報講克警有核心700人，尋日中聯辦被油色，克警一定會加快檢控，制造白色恐怖

我地要趁早籌集更多資金，幫助大家渡過難關

警告連登仔到時唔好散播白色恐怖

推

pish

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

大家真係要捐多啲

唔洗多講，擺低捐款方法

612人道支援基金捐款方法

1.
銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001。

也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。

請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2.
以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」

可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或

寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. 海外捐款 / International Wire Transfer

Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Swift Code : HSBCHKHHHKH

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。

2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。

3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

4. 因帳戶所限，基金暫未能透過Paypal或信用卡接收捐款。

English Version:

Donation methods

1. For bank transfer, please pay to HSBC bank account: 652-255761-001, account holder: “Alliance for True Democracy Limited”

2. For cheque payment, please make payable to “Alliance for True Democracy Limited”

Please deposit the cheque via a bank counter or ATM, or

you may send it by post to
“7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon, Attn: 612 Humanitarian Relief Fund”.

Please state “612 Humanitarian Relief Fund” on the letter and the back of the cheque.

Please note ,

1. The Fund does not accept any conditional donation. If any single donation of over HK$100,000 is received, whether made anonymously or not, the Fund will make a public announcement.

2. If donation receipt is required or overseas donation is concerned, please contact us via our Facebook page or by email. However, the receipt cannot be used for tax deduction purpose.

Contact methods and distribution of information

Phone: 9845 6641 (Whatsapp / Telegram)
Email: 612Fund@gmail.com (as well as our previous email: aept2019@gmail.com)
Contact form:
Facebook messenger:
Facebook: 612Fund

星火點捐？